IOS13好好用 我部6S UP完之後舊電耐用左好多

而家3日差一次電都冇問題

每日用一分鐘？

唔開數據咪得囉

呢啲post留返比老貓開啦

等陣用部6+ 試吓先